有幾多人會入戲院撐杜汶澤？

開係時事台，話我打手都好，我唔怕講。

有幾多人會入戲院睇空手道撐杜汶澤？

利申：今日睇

睇完
仲拉左5個fd 去
星期四場都大半滿
唔係因為政治先去既，只係想睇下純港產片
無失望，唔胡鬧，好睇
下次再有戲都會睇

支持..我会入场睇

我想問之前去歐洲拍果套彈琴其實上左畫未

屌你老母殘體狗

我記得成十年前（果時18歲）已經好鍾意睇佢拍戲
咁多年睇住佢比D仆街打壓

睇頭文字D拍續集都無佢份，佢主角黎架嘛

好搶戲
無間道都係
睇佢重開心過劉華條偽善撚

諗住去，未決定邊日，
粉嶺嗰兩間都無上

我

(找數！) 找返「空手道」條數先

撐套戲

琴晚圓方睇左19:15個場

下星期去睇